鼓勵及早使用5G技術資助計劃

通訊事務管理局辦公室（通訊辦）透過第二輪「防疫抗疫基金」於2020年5月5日推出鼓勵及早使用5G技術資助計劃（計劃）。

計劃旨在透過提供財政誘因，鼓勵各界及早使用5G技術，推動創新和智慧城市的應用，從而改善營運效率和服務質素，及提升香港的整體競爭力。通訊辦歡迎公共和私營實體/機構，就其使用5G技術、且能為相關行業/界別帶來實質裨益，及能展現創新或跨界別協同效應的項目，提交資助申請。

此計劃下，政府將資助獲批項目中與使用5G技術直接相關的實際開支的50%，上限為50萬元。預計約100個合資格項目將會受惠。

計劃申請日期由2020年5月5日至2020年11月30日，或計劃的資助總額耗盡為止（以較早者為準）。有關計劃的詳情，請參閱申請指引 ，常見問題 及申請表格 。

如有查詢，請致電2961 6333或電郵至 5g-subsidy@ofca.gov.hk 與通訊辦聯絡。

醬

又利益輸送

個5g咁撚廢 點樣用啊ching

4g都收唔撚到，點搞5g

4G都收得差5G算把啦

iPhone 撚係咪可以收皮先

政府貼錢俾市民換電話
但只限華為

鼓勵及早用5G同抗疫都拉得上關係

5g抗疫

想問5G同抗疫有咩關係用5G黎殺菌啊?

btw 依家4G都未搞得掂 就急開發埋5G咁貪心

政府：用華為就批，用愛立信就唔批

早排英國華為5G站都比人燒話會播毒

又係華為

政府夠用抗疫黎打壓啦
手段黎架姐
送個頭就一車車現金送比華為

國安法立法，要連華為5G一齊做大數據監控了

真正既國家補貼
香港庫房補貼華為